大佬呀！黃舖唔係大曬架！

嘢食整得差都會比人話啦

幾年前拉富臨係咪你而家幫佢平反？

小學雞咩
菠蘿包食譜冇菠蘿 老婆餅都係
石斑飯石斑係本身材料

家下係斷正自己冇左回事寫石斑賣魚柳
錯就係錯
做飲食架嘛
唔通污糟辣撻嘅黃店又要推上十大食府咩

自己人係要攬
教細路仔都要矯枉過正啦
之後咪幫親返佢囉

唔好開口埋口話人地針對
習慣咁樣講嘢就真係一言堂
做正義之師就係要唔好衰到比人
人地做衰嘢唔使受一回事

自己人衰左仲要話岩咪姐鄧炳強？

應該趁呢個機會由專業人士教啲黃店仲有乜嘢餐飲業嘅法律陷阱 而唔係走去盲撐黃店啊

啱呀 我地寧願有道德咁輸都唔要無道德咁贏

要健康成長架嘛
大陸啲制度咩，有就得，唔理好醜

真係好ON9
捉左幾年啦

我又唔見到無道德贏左啲乜返黎
又唔係好打日日係到圍爐
得把聲會有幾狠姐

樓主你走先，我掩護你

黃鋪點解唔係大晒今次運動靠晒佢地

你老母臭閪，手足食緊監倉飯，你話石班飯冇石班？食屎啦

各位連登仔自己唸下

明明呢樣野捉左好耐 係今次擺明比人篤灰先奶野姐
成班on9走去spin 波蘿包

咁樣風氣幾高抗爭情操都冇用

今日屎忽痕
嬲屌

你為左公義唔去維護公義
抗爭就係要有後果，你要守得住先有重光之日
基本批判能力都失去
點靠大家治港

咁樣只會不停比食腦生存嘅人佔你便宜
直到你都同手足一樣或心灰意冷
熱血沸騰長期撻著turbo就冇勝算

唔能夠叫所有黃絲去勇武
一係你就叫肯勇武嘅贏比我睇
唔係就要忍辱負重
唔好要跑又要怕出汗

政府：紅舖藍舖點解唔係大曬，佢聽教聽話撐我港共經濟

咪就係等你班道德撚進化等咗咁多個月都仲要道德行先
衣家咪比人拉咗咁多手足都冇贏過啲乜返嚟囉

岩，好好諗下

唔好話法律考慮
根本就係邏輯思考

我又睇唔到小學雞咁講菠蘿包老婆餅又贏咗啲乜
連口舌之爭都贏唔到喎
Stand point 喺邊？

要贏定要熱血，呢個世界冇烏托幫，去一步登天去課金打機

係黃店唔係黃鋪
拉

加油呀五毛

嗯

留返同藍絲黑警講啦五毛
佢地乜都唔會割 我地要學習

唔好講多廢話，小過都包容唔到，你以為已經贏左？
鬥黃，斑塊冇石斑，有石斑唔夠平，夠平態度唔好，完美喇賺唔夠交租執笠，分化幾容易

我就食硬，仲要食多幾次，佢唔上菜我都照比錢佢，你吹呀？

我淨係見過人腳差但團結既winning team，冇見分化係贏到波既

真係曬氣，你係人，唔係一條黃色絲帶呀

冇人叫你割
叫你做錯就認
唔好再小朋友玩泥沙
如果要學，其實唔可以滅我聲

有錯就要改
但點都支持黃
一定要搵藍店報仇

係個區議員無啦啦玩膠咁講 唔關間黃店事

個區議員都被人屌左獲金 佢都道左歉啦

民族主義談得上團結
談不上正義
亦得唔到最後勝利
詳情請參考中國人、黑人⋯⋯等等

你出街問粟米斑腩飯有冇斑腩
10個有20個都會話冇
根本呢個係常識嚟
賽螃蟹有蟹咩
碗仔翅有翅咩

呢個思路正確，冇叫人唔撐
但放大曬菠蘿包老婆餅
侮辱左自己本來就係有能力嘅一群嘅智商

呢個道歉希望要發返大啲
最好佢親口講返個邏輯出來
亦要清楚唔好好容易就比人帶「屌政府」風向

依家好多黃店，多到可以比你割唔食同唱衰兩回事來

大腦是十分有趣的東西
我希望人人都會有一個

推

拉

又批

希望你都有啦
香港人叫咗二三十年因為條例而改你冇病下話
一邊話要守護香港文化一邊就幫政府抺走佢
得啖笑

(文宣) 英國首相中招我地要做咩？梗係去佢twitter度乘機屌柒支那喇！

超級五毛出現

又一個鈎魚貼，成班五毛又互含

矯枉過正唔係咁用
不過支持樓豬

無聊

依家未擋過子彈都唔係黃

唔好食咪食第二間囉any problem ?

小題大做

玩分化

老婆餅夠冇老婆係入面啦，依啲係咁多年啲菜式改名傳統黎
樓主你真心膠定係分化五毛黎

贏撚咗咪正義囉
唔係你啲中屎書點嚟啊

學下pk鄧啦
就係d狗幾7幾賤都攬

邊間班腩飯無班腩呀

係，所有野唔啱聽人地就一定係鬼，黄就一定係好人

佢又無講錯喎
真係有班唔會理擺唔擺得入口 但求黃就得既戇鳩 我唔知係咪佢地由細食慣個啲野先咁啦

假膠？

好神奇地 我一早block左你

知啦知啦，pull

你鍾意啦
癡撚線...........

一定唔割
可改善

希望你介紹下邊間有

拉
721

拉721

咁又要開個post

藍店都好劣下

由佢呢啲po沉
所有嘢唔係非黑即白，
佢係一間黃店所以支持，
佢衰呢個唔等於可以抹煞呢間鋪頭，因為有啲嘢同佢做嘅呢件事比較起來只係雞毛蒜皮，
係呢個非常時期更加唔可以隨便指責
咁樣叫分化

Btw起完底，唔係好覺得樓主有咩資格出聲

又鬥黃 block

豎起耳仔聽清楚：我屌你老母啦仆街

個post群魔亂舞

隨便指責同路人*

樓主好on9

Ok 當你岩

咁點打解全香港咁揀多鋪 淨係拉一間？

含撚啦 雙重標準

而家係咁架喇，wiki wong做咩都係啱。
唔理你係員工定係客，總之屌佢你就係5毛。

有人投訴無得唔做

順便講下
未成為黃店嘅鼎天真係好好食
出咗名後水準keep唔住了
希望老細睇到
咁我可以返返嚟飯堂食飯

呢條例就算做樣都好
其實係源自於香港商業銷售係專業嘅核心價值
香港人做生意把炮
係因為我地明買明賣
心入面有道德標準唔好水人地黎買嘢

如果你要守護文化
應該了解香港以往建立嘅商業文化
先有我地以前引以為傲自己嘅市場

而唔係為左「口講開」

冇條例，其實同淘寶買嘢大陸買嘢咁
冇保障

我知我串左你
但你係愛香港嘅話，應該要明
而唔係因為頂住道氣就搵「口講開」文化回敬我

你呢個comment完全無助討論

得啦，走啦on99

其實呢個條例一早已經比萬人D9
條例本身係ON9唔係黃藍店既問題

佩服樓主嘗試同cctai講道理既勇氣

有時候做事講能力
容納唔到我呢種黃絲就只有圍爐熱血

哇好撚痛

係
佢太多客了

認真，教我
大家明我意思緊要啲

黃店大埔鼎天茶室老闆Ben今午被海關帶走，指其「粟米石斑飯」內沒有石斑違反《商品說明條例》。鼎天茶室在fb專頁上載兩條短片，其中一條短片中，有兩男兩女圍住Ben，一名紅衣女士向他表示，海關早前進行例行巡查抽檢餐廳食材，發現該餐廳的粟米石斑飯，經化驗後是鯰魚成分而非石班魚。另一條短片的圖說則指，茶室老闆及老闆娘去了警署落口供，並承認是餐廳太大意，會盡快修改餐牌。

認咗巢了

其實又真
冇記錯前排有段時間已經講緊依樣野
仲有訪問d茶記要改粟米斑腩變粟米魚塊咁

咁當然依個可能係打壓黃色經濟圈既手段
但店主都有要改正既地方

打和啦

冇錯，真係鬥黃
而事實係會洩氣
乜人都比佢地屌

本身條例出果陣同之前幾時拉過鋪頭
已經講明同解釋過既例子(eg 豬仔包老婆餅)

但到呢刻都仲剩係識笑點解豬仔包無豬仔唔告...
要撐都唔好咁低智啦

尖沙咀水門雞飯就係一個好例子。上左杜汶澤個節目之後，恃住多人幫襯，態度不可一世串柒柒，野又難食，以後都唔會幫襯。

個區議員自己捉蟲先

呢度部份人係有病

樣衰咗係要認嘅
與其死撐，不如一齊搵下有邊間藍店要認錯啦

海關24小時舉報熱線 (852) 2545 6182
郵遞: 香港郵政總局信箱1166號
傳真: (852) 2543 4942
電郵: crimereport@customs.gov.hk

老婆餅個食譜係冇老婆
但石斑係你菜色本來要有嘅材料嘛

名嘅形義同材料成份有考慮
有讀法律嘅巴打應該會更多詳細解說

法律上面就係白紙黑字

姐等於以前啲士多嘅量詞會細啲

誤導消費者，而且石斑同魚柳價格上有一定嘅落差

嗰時富臨，大酒樓
cheap雞魚柳衝斑腩，姐呃錢囉

就算個官最後判冇罪，但一定會有指示比返老闆

碗仔翅材料係粉絲
比喻不用於呢個情況之上

如果係咁，其實大家都並唔係乜嘢英雄好漢
只不過同大陸一樣一班流氓發難
所謂光復之言亦大失所望

我就係想佢做好啲

If you can’t beat them
Why don’t you join them

on9

Pin this

同素人議員一樣，唔好齋屌，要搵不同專業人士互相幫助補救

可唔撚可以贏撚咗之後先講仁義道德啊

可惜，選擇狹隘思想令人停止進步

有種不妨直接搵我，希望你會繼續進步
我唔能夠做到對你地報喜不報憂

岩呀

所以要識玩

完全唔覺你想

根本無咩好討論

拉

政府所有事係你地眼中豈不就是全錯嘛？
我冇抹殺舖頭
我係唔理解點解菠蘿包老婆餅係正確嘅論證

希望會有實際作用

因為佢比人report，你地要識做

其實維基、誠哥，都係商人
商人並不一定係壞人
佢地能夠得到大家認同，一定有過人之處
但要清楚，商業講需求
要多生意就要識包裝
我冇去質疑誠哥維基係假黃
只不過要清楚
當只有黃藍時，非明智之舉
之所以誠哥成功，佢都好理解呢樣嘢

連登仔邏輯：藍絲冇腦盲撐 哇但係佢地咁樣好團結wor 所以等我地有樣學樣先 邊個夠膽批鬥邊個就係分化！

希望唔會再比菠蘿包之流嘅論證令大家冇諗過就動火

屌，咁撚多分化撚

十分正確

岩
要贏，要識制度
唔係叫你去服從制度
係如何在內擊破

難分真與假

你地

咁你地都要識做

如果贏左，可以
比啲耐性

bot 睇錯keyword

咩叫你哋我哋
對於政府政策大眾會有唔同意見，你第一句已經先入為主，自以為清高，將人分類
你覺得冇問題fine
你未意識到，有啲嘢唔喺燒唔到你就代表唔重要
唔想同你爭論講大道理，老婆餅論證亦都唔係我提出

又係依招
算數啦警犬

低級分化
點出糧比你班垃圾呀

對
好多區議員贏左
但真係要為區做到嘢
要塞得到其他人把口
唔好淨係贏左就用個位黎鬧狗同廢老
要壯大黃嘅圍數

冇判，係富臨認衰承諾唔再犯，律政司撤控。

會有機會主義姐爭取黃絲市場
就算光復之後嘅樂土
都會有機會主義者
為錢而做相對應嘅行為
並冇必然良心可言

呵欠

矯枉過正即係改正嘅時候改得太過分搞到有其他問題過正呀嘛

意指，海關拉黃店，就係政府針對黃絲，打壓
敢問閣下有否分為中國大陸人民作下等分類？

草木皆兵

我而家兜口兜面同咁多人英雄黃絲好漢講
唔好因為鬥黃而失去理性

樓主經過呢單野之後係咪睇清楚cctai有幾弱智

商業社會，就係咁樣
飲食龍頭都咁樣處理
真係要了解左先會玩會贏

明曬！受教
一直用錯左

樓豬知唔知咩叫矯枉過正

唉，真係
本身仲打算過下癮交流下
其實真係仲有好多嘢可以見可以學

可恨的人必有可憐之處
可憐的人必有可恨之處

可惜

我邊隻字有將中国大陸人作下等人，引俾我睇？
我話緊你將人分類，
你依家為嘈而嘈喪失晒理智
事實嘅嘢放喺眼前，好多人都睇到，
你有你嘅井底睇嘢，但唔好老屈人哋冇講過嘅人
否則真係我同你真喺高下立見，你反而愈講愈燥
有時可能收句聲，起碼唔會出醜
不過都要多謝你
Blk多件

如果你心內冇，咁我就有唔岩
其實你都已經用左中国人
豈不是已分類？
如果在下已認為高下立見，我亦佩服在下嘅清高
我就心願誠服地守住香港呢個井
希望唔好限制自己可以吸引嘅資訊

其實好簡單一句有幾多間茶餐廳粟米班腩飯真係用班

傻強會話比你聽佢覺得邊啲係差人

樓豬五毛分化能